覺唔覺得而家每次開門都變咗做心理戰

到底對面嗰個人開先定係我開門先好啲？
試過有個阿嬸為咗等我開門喺門口企定定

掉頭走啦

或者開完門順手閂返

有手尾